\begin{titlepage}
 \begin{center}
 %\includegraphics[width=3cm]{images/logo_polimi.png}
 \includegraphics[width=5cm]{images/logo_polimi_new.png}
 {\begin{center}
 \begin{LARGE}
 \textbf{\uppercase{politecnico di milano}}
 \end{LARGE}
 \begin{large}
 \textsc{
 dipartimento di elettronica, informazione e bioingegneria
 }
 \end{large}
 \end{center}
 }
 \vspace*{0.3cm}
 {\Large 
 \emph{Corso di Laurea Magistrale in Ingegneria Informatica\\[1.3cm]}
 }
 % \vfill
 \begin{Huge}
 \textbf{A distributed framework for proximity-aware Android applications\\[0.4cm]}
 \end{Huge}
 \vfill
 \begin{minipage}{.99\linewidth}
 \begin{tabular}{l r}
 \begin{minipage}{.4\linewidth}
 \begin{flushleft}
 {\large
 RELATORE\\[.3cm]
 Prof. Sam Jesus Alejandro GUINEA MONTALVO
 }
 \end{flushleft}
 \end{minipage}
 &
 \begin{minipage}{.6\linewidth}
 \begin{flushright}
 {\large
 TESI DI LAUREA DI\\[.3cm]
 Luca BAGGI\\
 Matr. 814638\\[.3cm]
 Marco MEZZANOTTE\\
 Matr. 816479\\[.3cm]
 }
 \end{flushright}
 \end{minipage}
 \end{tabular}
 \end{minipage}
 \vfill
 {\large{{Anno Accademico 2014/2015}}}
 \end{center}
\end{titlepage}
\cleardoublepage

%--------------------------------------------------------------------------------
% dedica
%--------------------------------------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}

\begin{flushright}
\Large\textit{
Ai nostri genitori.\\
}
\end{flushright}

\cleardoublepage